點解D女人可以放條陽具入口？

絲打們請回答

送陽入婦口

係愛啊波比

男人都可以

太肚餓

採陽補陰

秒

我都可以

why not

1Q題

係愛呀哈利

啲女人含撚會興奮
啲男人食鮑魚都會興奮
69 so happy

變左創意台

之前有巴打係呢個名

想自己個男人開心

因為好撚正

問下你老母點解

變左1q題

當係雞咁屌個口

屌你個咀

點解人可以放動物肉入口